是日早餐-珍寶套餐

咁早

係

巴打早晨

其實你post自己啲私人生活為乜？
post 完之後又會有咩感受？

你搞到我都想落街食個早餐，失眠碌左4粒鐘

same here
成晚眼光光

po呢啲我又覺得無傷大雅嘅

啱啱都有諗過

巴打早晨 點解唔食扭扭粉

咩黎，好多年無留意m記早餐

搞到都想出去食

因為突然好想食熱香餅

咁早呀

咁我下次又要post 我食餅乾先

都係唔好驚自爆